[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼?(371)

正皮羊大錢

班俄佬入場都著風嬲，班非洲佬一件裝衫震都唔撚震

Cupcupcup

LM

正皮

波衫

半大pls

俄佬快cup

0:1完場lu

半和半和半和半和

好似格式錯

錯標題啦
開左新了

冇啦啦入鳩人

非州佬冇錢買風嬲著

9.5s想跳船

我1.5細呀，有排頂呀

0:2

屌你老母唉 半主on9999

8.5s都未跳 你跳去邊

撕飛啦

錯標題仲推咩事

做乜撚呀屌你老母

壯烈地撕飛

似入球大 角球我諗9角 完

半和唔請譚了 轉派100